(中國旅行) 西藏青海新疆内蒙古邊到最正?

無錢去歐洲
睇景黎講去西藏青海新疆内蒙古邊個地方最正
大約去十日左右

內蒙古已被嚴重漢化
幾日後去西藏

內蒙is rubbish 同一般大陸城市差唔多

sad but true
蒙古族只佔內蒙人口不足10%

有無去過以上2個地方的人可以比小小意見

咁慘

內蒙就算把啦
有機會去下蒙古, 真心正

樓主幾月去？新疆靚但最好簡岩季節
但如果會包車/騎馬其實用嘅錢同去歐洲有得揮
坐佢啲班車、唔住景區、唔騎馬入景區 就平一半

儲多少少錢遲啲去歐洲啦

好

內蒙古9成漢人，但個景ok既，可以去下沙漠同草原。
呼和浩特市中心就真係似大陸二，三線城市

雲南

北疆

去過青海內蒙外蒙
青海每個景點之間好遠
同車女朋友嘔左幾次
但景點就比較大型又有特色
例如門源花海同天空之鏡

內蒙就真係無咩特色
係得草原同商業味濃既蒙古包區
外蒙起碼有真蒙古人同有座成吉思汗像

未去過西藏
但我相信以上黎講
新疆自然景觀應該最屈機
香港人去又文化衝擊大

新疆10日唔夠，秋天最好

西藏10日勉強玩到兩湖一峰+市內，除冬天外都好ok

青海+西寧唔洗10日，玩10日好輕鬆行程，夏秋較靚

內蒙睇你去邊，10日玩到一部份，4季都有野睇

全部去過，睇季節，各有各好。

青海敦煌線

但啲嘢食真心差 有生以黎食得最差個一星期
第二就係旱廁問題 好撚嘔心

食痾訓都差

新疆

訓反而ok 正常酒店房

西藏係唔係可以包車？
無車牌

一定西藏

夜晚睇星星
絕對震撼難忘

西藏大把包車，去下啲經曲路線都已經 好靚

可以包車，或報local tour, 大部份人都係包車架喇

包車係去之前包定
定係去到當地先揾旅行社包？
真心一問，6月第一次去西藏
我無知勿插

你幾時去？
我五月尾六月頭！
自己上路